陳小春報喜 應采兒再懷孕 Jasper升呢做哥哥

等到個仔18歲，佢都成70歲

仲要話喺台灣生。佢咁奶共返大灣區生啦

祝 死全家

死全家啦垃圾

收到風 佢老婆個胎唔係佢經手

陰工，個小朋友又要俾條共狗風化犯鳩屌

個肚係咪真係佢架 出世驗下DNA好

不敢在大陆产子，却自称中国人，这种垃圾有辱国体。现在大陆很失礼你吗？配你不起吗？不喜欢就滚出去呀

check下BB有無patpat

應采兒而家變樣衰左好多, 以前好撚正, 套雀聖j撚死人咩

等睇去美國/台灣生 實比人屌到仆街

死全家

其實佢人生有無做過好事?
細細個已經為錢賣細佬
大個少少未成年又衰非禮

又生支那仔

個胎可能唔係佢經手

呢兩公婆都好核突
唔識形容 但個形象好cheap冇咩貴格

個仔賣唔賣？

3000蚊+5毛即賣

睇下有冇屎忽先啦